鄭俊弘拖女去愉景灣酒店 鄭俊弘拖女去愉景灣酒店 鄭俊弘拖女去愉景灣酒店 鄭俊弘拖女去愉景灣酒店

鄭俊弘結婚咁開心, 驚唔驚愉景灣酒店群組

三月廿九號鄭俊弘向未婚妻承認偷食何雁詩道歉之際，幾日之後忽然變了同未婚妻斬纜，鄭俊弘可能自己都未搞清時間，難怪他一直都迴避幾時同何雁詩一齊。

生花柳

2017 old news